E-kids 新MV條女叫咩名 好似日本人

IG係咩?

睇到硬左

問問題都唔貼圖，冇圖至少都俾條link啦

圖無link又無
咁無誠意就咪撚開po 啦

片尾有名嫁喎

唔會同你講佢ig名係@sueykwok

好撚靚女

有少少似島崎遙香